大鑊 ！ 唔記得買聖誕禮物比阿仔

佢童年美夢幻滅？！？！

聖誕老人放佢飛機

從此係佢心目中再無聖誕老人了

遲下同佢補返個二哥節囉

開心樂園餐 玩具未得

送佢去孤兒院，再生過

收皮啦好嗎

又拎個仔黎刷存在感

收到 去左買

買個大活b2 比佢啦屌

有個咁柒嘅老豆真陰功，我相信你自殺死撚咗佢對你個仔嚟講會係最好嘅聖誕禮物

買元寶蠟蠟比你自己啦趙岸池

岸池仔

日日都餵人食狗飯
個仔嘅童年點會美好?

咁又難怪既
趙岸池做五毛冇人工收冇錢買聖誕禮物俾個仔係正常

以前人地抽你個仔水你就發爛渣
宜家你又開post 抽自己個仔水

N年後岸柒仔：我最僧就是聖誕！